黃巢吹雞9月8號全民上甲去青衣長安邨喎

《不第後賦菊》

待到秋來九月八，我花開後百花殺；
沖天香陣透長安，滿城盡帶黃金甲！

九月八好似係星期日

黃巢翻生
毛主席推崇人物

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

召喚會員黃巢

睇完理文搭41入去

自推